Daskalakis Kwnstantinos csd4268
Thewnas Alexios csd3948
Savorianakis Michalis csd4033


~Odhgies pros voh8ous~


Gia na ginei compile mexri thn paragwgh target code: make binary
Gia na ginei compile mexri thn eikonikh mhxanh: make vm
Gia na ginoun compile ola: make all

Gia na ginei to binary file (mexri 4h fash): ./binary.out <onoma arxeiou>
Gia na ektelestei to binary file (5h fash): ./vm.out bin.abc
Gia na ektelestoun kai ta 2: make ce

Gia na diagrafoun ektelesima kai loipa paragwmena arxeia: make clean

